點解決圓肩/肩周炎問題？

請教大家！

留名

斬咗個膊頭佢